唔知得唔得，全世界打電話報警

有太空卡的朋友又或者用電話亭濫用999，打電話話邊到有大量黑衣人，撚D狗出黎，撚得多就藍絲報警都冇人理

唔知有無用
推下等大家討論

友德林播， 推

唔會有用

你知唔知宜家999成日唔聽你電話話繁忙